{"@context":"http://iiif.io/api/presentation/2/context.json","@type":"sc:Manifest","viewingDirection":"left-to-right","viewingHint":"paged","label":"France, Arras, fonds principal, fragment s.n., 38 (int\u00e9gral)","description":"","thumbnail":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v67cojjs7jas/full/200,/0/default.jpg","service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v67cojjs7jas"}},"metadata":[{"label":"Cote","value":"France, Arras, fonds principal, fragment s.n., 38"},{"label":"Auteur, titre, oeuvre","value":"Heures ? (fragment)"},{"label":"Support","value":"parchemin"},{"label":"Datation","value":"14e s. ?"},{"label":"Dimensions (mm)","value":"170 x ?"},{"label":"Foliotation","value":""},{"label":"Notes","value":""},{"label":"Provider","value":"Arca &ndash; IRHT-CNRS"},{"label":"Source images","value":"https://arca.irht.cnrs.fr/ark:/63955/md569306xt23"},{"label":"Source m\u00e9tadonn\u00e9es","value":"http://arca.irht.cnrs.fr/ark:/63955/md569306xt23"}],"license":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/deed.fr","attribution":"M\u00e9diath\u00e8que de l'Abbaye Saint-Vaast de Arras","logo":"https://arca.irht.cnrs.fr/logo-arca.svg","related":[],"seeAlso":"","within":"https://arca.irht.cnrs.fr/315556101/collection.json","sequences":[{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/sequence/default","@type":"sc:Sequence","label":"int\u00e9gral","canvases":[{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921059","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 1 (chemise)","height":3081,"width":2839,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v67cojjs7jas/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":3081,"width":2839,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v67cojjs7jas","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921059"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921060","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 2  avec r\u00e9glet","height":2927,"width":2225,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vrn6rxellwj6/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2927,"width":2225,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vrn6rxellwj6","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921060"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921061","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 3","height":2768,"width":1766,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vbyzj03m77tf/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2768,"width":1766,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vbyzj03m77tf","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921061"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921062","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 4","height":2899,"width":3765,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vjiy3b6mmye9/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2899,"width":3765,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vjiy3b6mmye9","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921062"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921063","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 5","height":2840,"width":4125,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v557jrsfayr8/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2840,"width":4125,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/v557jrsfayr8","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921063"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921064","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 6","height":2879,"width":4202,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vyb91yg8rwsa/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2879,"width":4202,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vyb91yg8rwsa","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921064"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921065","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 7","height":2813,"width":4111,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vvwl1i8zxh42/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2813,"width":4111,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vvwl1i8zxh42","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921065"}]},{"@id":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921066","@type":"sc:Canvas","label":"fragment non c\u00f4t\u00e9, 38, vue 8","height":2818,"width":2198,"images":[{"@type":"oa:Annotation","motivation":"sc:painting","resource":{"@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vonth34gvde6/full/full/0/default.jpg","@type":"dctypes:Image","format":"image/jpeg","height":2818,"width":2198,"service":{"@context":"http://iiif.io/api/image/2/context.json","@id":"https://iiif.irht.cnrs.fr/iiif/ark:/63955/vonth34gvde6","profile":"http://iiif.io/api/image/2/level2.json"}},"on":"https://arca.irht.cnrs.fr/iiif/149329/canvas/canvas-3921066"}]}]}],"@id":"https://api.irht.cnrs.fr/ark:/63955/fuhdv6uaeyds/manifest.json"}